想送幾句歌比連登波台會員ryo

如果想快樂做人請敲敲你心

如果可磊落做人你會更吸引

情迷黑森林

知內情既人自然知咩事

佢永遠負左你

我屌撚爆你ryo

159復出

ryo蛇真係負心漢

起咗#3-#7底

我地瞻仰緊你

屌 拉舒

多謝15姐上水支持